有冇人同我一樣對iron man完全冇興趣？

here

唔明點解咁多人鍾意

Team cap表示

最愛captain

agger